冰島宜家好大可能會出線

尼日利亞應該易食
之後對克羅地亞打和都好有機會出到線

出線有撚用 都係比人屠

之後再晉級有撚用 都係比人屠

冰島同格仔出線，亞冠廷小組賽畢業

備戰2022年

嬴到世界盃冠軍有撚用 都係得一屆貨仔

入準決賽以後又有撚用 都係比人屠

拎冠軍有撚用 下屆都係被人屠

冇撚用㗎，棄權囉屌你老母

佢咁既打法我唔覺得食到尼日利亞
每年世界盃都會出現呢種球迷

阿根廷宣家好大可能會出線

尼日利亞應該易食
之後對克羅地亞打和都好有機會出到線

你無睇琴晚?

唔係講笑
我覺得阿根廷又會符符碌碌入決賽

sorry
尼日利亞上屆對阿根廷已經不落下風
今屆阿根廷表現仲要咁差.....
(雖然尼日利亞表現都唔係特別好)

係，，琴晚做咩？

真心問點解冰島對尼日會易食既話，阿軍廷對尼日會難食？

咪係, 又係啲唔睇波係度鳩up既"球迷"

等睇美斯帶領既阿根廷連尼日利亞都唔夠踢...

格仔首名

連冰島都搞唔掂你話呢...

希望克羅地亞贏阿根廷，和冰島 贏尼日利亞 7分
阿根廷贏尼日利亞 4分
冰島贏尼日利亞 5分

下屆衛冕到有撚用 而家踢緊果班退休之後d新仔都係比人屠

連阿根廷都搞唔掂咁點贏尼日尼亞

Block得

阿根廷識贏波?

問下隱形俠美斯

求求你唔好燈

行開D啦屌你老母 唔比阿根廷出線簡直係殺死足球(上帝)

佢無隱形呀..

佢全場不知幾出, 球球一係射中人一係射出界, 而家全世界都識得佢呢條柒頭...

比阿根廷出線就係殺死球迷...

罰球無球過到人牆

哈哈 冰島攪一攪 好多賭徒死直

買左格仔首名 阿軍廷次名

冰島唔洗做三零部隊算係咁啦
出線難咗d wo ching

克羅地亞點先,佢條中場線咁靚
如果唔打個人主義應該出硬線

美欺提早登機嘅話一定又發老脾quit ，下屆不了

克羅地亞有文素基治頂個頭搥就破你大巴啦。
你估人地個個似阿根廷咁矮前鋒咩！

出post有撚用？人最終都要一死

肯定有好多平時唔睇波既下場會訓身買冰島
血流成河feel

我覺得阿根廷應該剩係贏到尼日尼亞 最後4分出局

當尼日利亞係沙特咁魚腩

出線關我事
買左100蚊冰島奪冠

冰島keep住呢團火同個form，真係有機會俾佢偷雞捧盃

係就好啊
我買個陣都有250倍
後悔300倍個陣冇買

掉一皮落去 輕鬆首期

你老母依家唔死有撚用 都係遲早要死

唔洗再問點解冰島得香港唔得
睇下班on9仔？

阿根廷贏唔到克羅地亞球皇提早登機都似

而家book 定機票la